新種倉蠅

都係好嘔心

藍蠅